集思廣益］點樣識到馬會囡囡

鍾意左個係樓下馬會做既囡囡
有咩辦法識佢

Onlun9

問下佢點樣投資落佢度

$$$$$$$$

馬會係賭錢唔係投資播

佢唔係d咁既人

樣同$

2樣都冇呢